機界賤種都係想送高登一程姐，做咩要怪佢

佢抄post，都係想將死城高登僅餘既人流都吸埋黎，你地做乜要正義撚上身呢

係到出post高登班撚樣就會過嚟
咁林早洩唔係高登鳩出post

咁就唔使兩邊走，淨係睇一邊就得